d港男成日以為自己好大隻

有時去d外國牌子到買衫
見到d瘦到仆街個d柒身形男
一黎就試中碼/大碼
以為自己好大隻
屌喇星 其實著細碼都撐唔起

D港女又係
成日以為自己好瘦
要著xs
屌你著完就黎爆晒d肉出黎

大寶哥又屌港男

男既買細碼衫, 你就會話人特登著緊身衫show肌肉

幾時肯放過我地呀

咁對波瘦咪要試xs囉， 咁都唔俾

邏輯上有問題，咁點解外國牌子要出細碼衫？

想知樓豬乜撚野身型

又係你

好撚煩呀你

一睇樓主咁有taste, 肯定啲衫褲係訂造。樓主嘅size應該係胸圍s,肚腩XL,pat圍XXL，褲長xs.

外星人

收撚皮啦 成日開啲on9 post 照下鏡先啦